呢兩日紅隧出九龍方向塞到仆街，究竟咩事

平治街塞到閪咁 屌佢老母

個邊整路定點，起碼塞多平時幾個字

又唔見有咩事 但就係好撚塞
土瓜灣垃圾地方 屌佢老母

因為d私家車唔撚讓
頂住巴士出口位

所以每次都只可以得2-3架巴士走